車門凹左有無巴打知道點搞

上星期去攞車果陣 d風太大吹開左道門撞左係人地架車到 如果人地架車凹左，好死唔死個車主係架車到
而家佢就搵緊車行整 想問下巴打整呢個大概幾錢，有個心理準備都好，如果唔去車行有無diy方法整返

不過人地架車點會咁比你整 自己車就話

幾舊水搞掂啦

dent doctor or super dent果類
幾百至一千蚊1粒搞掂

啱啱先整左粒

如果車主唔係架車度你會點？

佢咁樣講得，就肯定想Hit and run囉仲洗問？

大概幾錢？知唔知有冇噴埋？

小事啦
冇花到
吸番出來唔係好貴

兩千以内搞掂

咩叫 [好死唔死個車主係架車到] ?

樓主呢d仆街

Hit and run 撚

呢d死賤種肯定揸車都閪過人

superdent一陣搞掂啦撩返出黎$1000左右